呢幾句新興粗口有咩分別?

撚屌 vs 撚樣
兩者有咩分別?
用落好似差唔多
但而家好少人用撚樣、撚屌多好多

撚有人睇咩 vs 有撚人睇咩?
好相似、但都係用前者多

撚屌仆街d

撚屌好耐喇喎
我老豆後生時都講緊 （30年前）
撚屌可以形容埋死物
如：呢間撚屌茶餐廳都收成70蚊個飯

點解釋而家無咩人用撚樣
用撚屌多?

撚屌順口啲

例如屌緊差佬時 除左「收皮啦毅進仔」
仲可以 「收皮啦撚屌」
但如果「收皮啦撚樣」你會發覺喉嚨係需要發多少少力嫁 咁所以就好似kick kick地咁

一日嗌6-8個鐘 換下口味都可以解下悶既

兩個粗口字聽落勁過一個

[突發][十萬火急] 金鐘要人！！！

撚屌>撚樣

撚屌茶寮

巴打有返咁上下年紀

點解香港人示威既時候唔清楚表達聯合聲明已被毀,促請英國同國際政府介入?